請僱傭兵有冇得諗

經過咁多次活動
我哋手足只係一直受傷
我地硬碰根本唔夠做
搞個眾籌 請僱傭兵有冇得諗